波台股神們點睇毛記今日升左2成

我自己就入左廿手
升到10蚊講各位手足食譯仔放題

Lm食譚仔

升到10$ 我幫你奶屎眼

一直strong hold緊

今日又升

有位就好走啦

又升